香港Netflix 幾時有Rick and Morty S3？

好心急呀
又驚上網唔小心比人劇透

尋日上adult swim想睇stream都睇唔到
後尾都係要BT

Netflix UK 就一日後有
香港唔知

我已經上咗kisscartoon睇
尋日下晝已經有

香港Netflix 少少表態都冇

琴日佢直頭叫人唔好再上佢個網

有冇試過fb inbox 問佢

Summer 今季係咪會多戲份

大家最鐘意邊集
My personal favourite is Total Rickcall

Mr. Poopybutthole

The Microverse episode is excellent too

S3E2 EB white 嗰個位我get 唔到
有冇人解下

rick and summer

幾時有中文字幕睇
有時好多位要有翻譯先明

啲英文難到仆街

仲要講得好快

如果巴打做Netflix 唔好起底

條友好cute

loser~~~~~~~~~~~~~~~~~~

今集有少少悶

題外話想睇adventure time 中字邊到有

笑撚死心急人上

好色龍？

黑字劇透

[black]係咪得我一個覺得Jerry好慘
明明前兩季其他地方都叫做比較正常，一去到S2E11同S3E1就畀編劇寫到同Rick勢不兩立仲要同Beth離婚[/black]

佢真係好廢
但又成日覺得Rick 冇貢獻
(E.g 話rick 唔交組，個garage 六千蚊電費)
但其實Beth 覺得有翻Rick 已經好開心
所以Jerry 係咁質佢令到Beth 愈黎愈忍唔到佢

最重要係有時惡搞下其他野或者會講返之前集數D伏筆
無中文字幕好難第一時間會諗到 可能會MISS左個笑位

LOSEEEEER

條友補句Netflix 上我即刻笑出聲